大家仲記唔記得咩係Be water

又係我 又係AC 又係劣質片
應承我唔好再係度割黎黎去好唔好 每個勇和文都好重要 唔好比對面分化/內部瓦解
團結一心，遍地開花

We are temporarily using live channel直播台as english channel

Assassin's Creed 3 HK篇《香港人：反抗》

睇埋呢個!!

推

PUSH

永遠站狗群後面！